一個朝早回番一半 今日仲唔綠燈收市？

咪燈啦

升夠1900點吸納道指資金，腥港利害了

Daylow 已出 唔驚